今日咁撚熱，啲反暖化撚唔好開冷氣呀！

屌，咁撚凍嘅，當我冇講過